香港愈來愈多人又迫， 出親街都好燥底！

條街迫到想行直線都唔得， 又多大陸人， 去邊都講排隊。 搭車經常冇位坐。

屌鳩佢老母， 自由行之後，加埋d 咩大陸移民， 香港比11-12年前條街多左2倍人。
我次次出街都燥底， 忍唔住係咁屌9 d途人， 有時自己都控制唔到

究竟香港仲點住呀？

我仲好記得十幾年前，放親學就落銅鑼灣行街， 條街跟本冇咁多人。 最近十年香港變得太多， 好撚燥底， 出親街就想搵人發洩d 怨氣

同感
有時都覺得自己不自覺西口西面
但成日出吓街行步路都咁多障礙真係有啲燥

係
係地鐵會不自覺撞尻人發洩

成條街仲要好多低頭撚，慢慢行㩒電話
行撚開啦，趕時間呀

巳經幾年冇去過D景點 OP ,disney etc 係會痴撚線

一班蝗蟲 真係屌佢地老母 地鐵又唔比人出先直衝入黎 買野睇野又成家人過黎逼開你

樓主搭巴士比開正價定兩蚊

特別係佢係門中間唔讓路果啲，真係令人好燥

越黎越憎去人多地方 就算旺角以前係迫都冇呢種感覺
更遑論新年行花市 收工去黃金 非必要都會避免

次次有啲有撚樣block住個門口位我都帶撚埋佢落車

近十年香港真係不斷退步

落公園跑個步 d人係要打橫並排行封哂成條路
係公園玩D細路老母大部份講普通話
南區

係

紅磡區表示 戲院餐廳好多大陸人
庇利街直頭係重災區

97年至今人口多咗百幾萬
加埋自由行
迫爆晒街

搭地鐵勁多大陸人阻住哂

搭巴士又多左勁多2蚊廢老阻住返工

衝入嚟我都直接撞埋去

係旺角見到啲廢老製造躁音會好躁底
所以依家唔去旺角

一向都多人 成班難民移民湧入黎
不過97後又黎緊批垃圾

淨係大陸旅客上年都43,000,000個。
香港芝麻咁撚細。
啲大陸狗又淨係識去個幾個地方。
蛇都死啦。

廢老問題真係好嚴重， 愈來愈憎d 老野， 阻住晒， 最中意企係路中間諗野， 成條街佢行晒

啲撚樣搭地鐵永遠唔識讓人落車先，我成日要用膊頭撞鳩啲仆街

Agger
以前撞到人會講sorry
而家迫到撞到人sorry 都唔想講
假期真係唔好去mk cwb 之類

同意， 以前就算人多都冇迫到抖唔到氣既感覺， 果d 壓迫感搞到人好燥， 邊個阻我直情屌佢老母， 老野都冇面比， 差在未開佢拖。 長時間戰鬥mode on, 想打柒人

不時係街度同人博頭對博頭 好增呢個政府政策
無限制自由行數量

平時屋企已經唔大，放假就一街都係人
成個環境好壓迫

走囉無人留你

以前個人有同情心， 而家鬼唔望d 人死快d

蝗蟲是原罪

個個都燥底
唔通個個都想燥底咩

Agger
真係好撚多人
點解家庭團聚要落香港
唔係話支那發展好過香港咩
應該要出逆向單程證啦屌你老母

迫到啲人上山頭 搞到假期行山
座山都好似旺角咁多人
依家寧願星期六日返工 平日放假仲舒服

次次同條女出街， 我都係燥底狂屌d 路人， 仲比佢鬧我冇禮貌 你估我想架

d 蝗蟲好撚on9. 去邊都要一堆人咁逼埋去.痴撚7線。
一係就成堆塞係個店口。 仲要8街，街邊魚旦鋪呢類型店都要塞一餐。
見到一定直衝pump 爆佢地

星期三四收工去行街咪最爽，食飯唔駛等，行街唔駛迫

日日都要等， 住市區

日日放cwb 見到啲廢中塞撚住一定一個背囊頂落去

做得好

好有同感 又移唔到民 好撚慘

搭親車都係迫沙甸魚
然後一係有細路嘈，一係有阿叔阿嬸大大聲播歌睇片打機

同感，香港有人患

廢老行係條路中間雅下雅下，後面d人成條隊就似遊行咁行，大熱天時，手撞搏撞，我自己又痴立立，撞落d人度又痴立立

Or 一家大細撞架bb車車住個4-5歲既細路，行過d鋪頭成架停係路中間，後面d人好似停左紅燈咁，要搵機會過線爬頭

其實宜家香港幾多百萬人？

盡量避到就避
但如果有時人多避唔到
而同時聽到條友"摺"一聲 (通常女人)
會由笑笑口即時充滿怒火即時DIU佢摺乜L野
有時真係唔知點解自己咁燥
但一聽到個"摺"真係好炆

各位巴打， 第時同大陸人嘈交打交， 記得幫拖

唔撚讓我落先一定撞返佢地出去
話知佢係咩人
最好撞到佢仆街

試過地鐵有個阿叔大大聲播歌，我燥到頂唔順鬧佢，點知佢係痴線佬追咗我十條街嚟鬧
其他人無人出過聲，我諗我都好快會變埋痴線佬

自己做零售業，星期日都唔想出街

最憎呢d 生滋狗

做多d gym 強身健體啦， 個人大隻d, 自信自然有， 唔撚怕佢惡

試過好多唔小心撞到人

係，香港好多痴線佬/婆

蝗虫唔係本港審批，且多數支持獨栽政權，絕對有原罪

我真係唔怕佢惡，佢敢出手我一拳搞得掂佢
係驚佢有武器咋

佢仲要鬧我自我中心活喺自己世界

好撚多人 迫到條街都行唔到

好多機會開波

屌你老母

狗閪高官仲要我地包容？ 我地d 同情心， 一早比d 大陸閪消磨晒
你班撚樣夠離地， 去親ifc, 高級餐廳/酒店。
唔撚好再同我講包容， 以為邊個都冇面比照屌

一拳打左佢先啦， 呢d 打鬥， 差佬唔咁得閒搞你

“摺”好啲丫定直接開波好啲？
有時啲女真係好鍾意block 曬條路，叫佢借借好似聽唔到咁

唔怪得會有裸體狂

連登FF大賽

幾時有D野做下咁呀

直接開佢波， 早兩日有個港嬸block 住搞到我差d 上唔到車， 我即屌佢老母， 佢成程車西口西面

裸體出街，啲人自動彈開幾廿尺遠
唔洗逼又涼快

atm機 入閘機
班大陸狗已豬咁蠢 撞多個港女係到磨你都咪話唔燥

支持唱蝗團分佈香港18區， 每星期唱一次

佢唔出手我就唔打啦，佢追我十條街話要打死我，我走去揾地鐵職員叫佢幫我報警，條友就驚到走咗

宜家星期六日都係留係屋企算
放假一定去旅行
係香港只係用黎返工同休息
玩就一定去外地

點解咁似我
搞到有少少精神病

認同 坐咩車都無得坐

真係多咗好多「無差別屌人」

我試過有次搭地鐵
有個阿嬸企咗喺扶手隔離睇報紙
後面大把位都唔行入去 係都要阻住晒
跟住我攝入去嗰陣阻住佢睇報紙
個阿嬸勁大聲咁「摺」咗聲
我忍唔住講咗句
「摺乜撚嘢姐摺 後面咁撚多位你唔行入去
咪人地入去囉 咁多人上車都要兩隻手打開晒咁睇報紙
痴撚線」
平時係不理世事型
不過近年躁底咗好多係真

每年都5萬幾6萬人落黎，鬼唔迫咩

另外，去年內地持單程證來港人數止跌回升，創近15年新高。去年多達57387人持單程證來港，當中男性數字劇增，按年大升75%至近2.3萬人，亦創回歸廿年後新高，女性則按年增36%至3.4萬多人。

如果撞正個排工作不順或m 到可能當街就黎料

多撚謝哂廢老同大陸女人結婚 係香港繁殖蝗 朝朝搭火車聽到蝗仔講野就想一巴煎撚死佢地

而家都塞住耳仔聽歌算
有次搭地鐵企定定，俾對夫婦一嘢撞埋嚟仲好意思啤我成程
真係痴媽筋

遲啲到南港島

啲蝗真係無孔不入
去到邊都有人講國語

以前個人好有禮貌, 而家唔會
個撚個拎住個電話慢慢行
SMS時都話覆完會袋返入袋等覆機
而家WTSAPP直情玩即時聊天咁係咪互覆, 行路唔撚睇路
好心就講電話啦仆街

香港多人外到黐線

人多都算喇 啲人仲要唔識行路
左邊唔行右邊唔行 係都要行中間
行得慢又唔行埋一邊

D支那人推住BB車周街撞先仆街
上幾個星期係元朗行緊去地鐵站
屌佢老母無啦啦比架BB車撞我兩次
屌鳩佢撞到我仲叫我睇路
迫我屌到佢跑撚走

同感
啲人又越黎越仆街

上次有件廢老唔讓唔，成條路並排咁走，完全當對面死嘅，比我一個雞批撞到飛起再屌老母

大快人心

街都費事出

支那人多到仆街 & 態度差 唔排隊 固然係問題

但係香港人自己(特別係廢老 廢中)都好撚多問題搞到燥底
到左2017 仲有好撚多廢老廢中用"智能電話"係巴士 開大喇叭播歌
以前就話係MK仔死街童會係單車上裝喇叭 憤機
宜家變撚哂D死廢老慢慢踩單車播D垃圾大陸歌
係街行 聽到都忟

仲有D中坑老野係完全唔識排隊 咳撚到肺癆咁但唔戴口罩
公民意識 呢四個字好似只限今時今日40歲或以下既人先識咁

唔好話銅鑼灣旺角
而家屯市同沙田新城市係閒日都多人到好難行

呢位手足講中我心聲
d仆街港女港嬸唔小心阻到佢
例如轉角位見唔到但已經急停無撞到
都係照"摺"俾你聽
聽到真係火都黎

多得單程證批D垃圾中老年黎香港囉
你唔好以為班友係一路係香港 其實佢地咪又係97後先黎

香港係俾有$$人玩

人地住山頂
Weekdays唔洗番工，閒日行街
Weekend 去個台北 東京 洗同你迫！

最慘去到商場行到攰想搵個地方坐下都冇，比錢果d連下午茶時間都要等位，唔駛比錢果d位又少，d空間拎晒黎開舖頭做生意，連去商場行下都覺得好壓迫

所以宜家唔會係香港洗錢
有時間都去旅行算

最撚柒憎d人兩個平排行
條街又窄根本無得爬頭
當你跟到好貼，佢明知你喺後面都照慢行傾計唔撚讓路

屌你老尾呢d仆街見迎面有人黎先讓一個身位
跟住人地過完又回復平排行
我屌你老母含家產條街你一個行晒咩，鬼唔望你行行下仆街
通常我爬完頭會即係cut去佢前面閘鳩佢

識得由二變一讓你行既高質人種，一百個先會遇到一兩個

每次出街都好撚燥底，我仲以為得我一個係咁
以前試過幾次忍唔住出聲屌鳩d人
不過呢一兩年忍下算，費事遇著個癲佬有刀

有好多一家大細拖晒手慢行

放假永不去旺區，唔去旺既商場
行街唔會行大街/旺既街
盡量行內街，我都係想人少少，自己靜靜地行下啫

屌你老尾除左港共政府最唔撚滿意就係香港多人
真係多撚到離晒譜，屌你老尾

2個都算
好多女人鐘意3個4個咁平排行
特別學生妹

雖然返工個時有學生妹睇下係好事
但係行路真係好辛苦
宜家放暑假 行同一條路由7分鐘變4分鐘行完 (條路有3間中學會經)

上年都已經五萬幾人死落黎
廿年就100萬，即係七個就有一個原來唔屬於香港(粗略計算我知數字有出入，勿屌)
仲要落黎就生蝗仔嘈撚到西咁

識玩梗係去啲無支那人既地方

其實幾多個唔係重點，依家係呢d仆街會平排而佔據成條街既闊度
最大問題係你無得爬頭，屌你老母呢d情況一日起碼遇幾次，我屌你老母臭閪希望你行行下仆街唔使阻住地球轉

我自己都係，有必要既野先會買

大家有去過沙田新城市廣場就知幾仆街

好撚想移民去周圍都冇乜人既地方

咁咪出句聲叫佢借借囉

支那人無孔不人

記得以前細個荃灣好好行，689上任後果幾年荃灣開始多人到陸沉

周撚圍都係蝗
外國都係
只不過地方大d個人無咁燥

而家連行山都好撚多人

啲死臭蝗女人一定係著住條一睇就知係淘寶買鮮紅色lace one piece，行行下停左係到對腳擘到勁大老江湖，左手揸電話右手打字

一係就開撚住個濕尻WeChat用蝗語同人voicemsg 講自己係邊撚到/ 約邊到見面

出街見撚到啲大陸閪人閪衫閪態度心入面已經冇一秒唔係瘋狂咒罵佢地

人口上限

仲要加埋天氣熱

除左大陸團 仲有南亞人

人群恐懼症

呢幾日加埋天氣熱仲燥

最on9係行行下企係路中心或者扶手電梯口 屌你老母塞撚住成條路

我真係好想知腥港有幾多人

我係星加坡行街都鬆動勁多

每日150個加不同途徑黎既支那移民

真心問 香港邊一忽可以冇支那人
有屋邨嘅地方已經一定多 尖咀銅鑼灣嗰啲唔理啦
大佬 我連去個離島都見到一堆堆支那呀屌你

有日落雨無帶遮
班仆街呀嬸好撚鍾意擔住遮又行瓦遮頭
有條仆街呀嬸生得矮再果陣加上行斜路
一把遮插落我隻眼到 頭都唔撚回仲隱約聽到佢「接」一聲
成個人都燥撚左 鬧鳩佢 屌你老母仆街死啦

另外搭lift班廢老又唔撚行到最入 成日有2個身位空係到都唔撚比人入
仲有廢老好鍾意離部lift老遠都大叫 叫人等埋
但入到黎禁實個關門制唔比下一個人入
呢班賤種可唔可以仆街死？

有次仲有班支那蝗落地鐵叫個細蝗女拖個mini喼
點知係唔撚識拖 我企門口左右捱住都可以撞撚到我隻腳
我即刻火都黎 加多腳踢到佢個喼反轉

最近出街真係燥底左好撚多 周街見到班廢中廢老支那蝗都唔開胃

閒日去酒樓飲下午茶都多人到要等
就知香港幾多廢老

最極品係落緊樓梯停係到禁手機 真係想唔收掣一腳踢佢落去

呢個post好正 睇comment邊d唔係香港人
五毛無所遁形

因為新加坡離支那遠

好多大陸閪落黎香港。
要不是大陸閪來香港，香港玩完了。要識感恩。

仲有堆老母帶仔
推開完你仲jip jip聲

條街真係好撚多人
去邊都要同人迫真係好辛苦

唔報死全家

香港人要冷靜

輸入蝗蟲係原罪

應該即刻取回單程証審批權
停止輸入蝗蟲 ！

大陸人太多

紅磡區

最早期鴨仔團集中地方

一直都重災

啱呀，我就唔信咩廢佬廢青會有蝗蟲咁大影響力
5毛將問題指向我地啲老人家無非想分化香港人

班自由行都唔撚做野

平日一樣多

你話假日行街都會遇到香港人
平日除左返放飯time
係街直頭八成撞到都大陸人
face都唔洗check

我會jip 返佢轉頭加怒啤佢

你老味次次都咁

咪係
治安差左唔俾人提新移民問題
只會嗌交blame the victim轉移焦點

原來I'm not alone

香港人既事自己香港人食返好合理
但係

蝗蟲唔係香港人
應該即時滅絕
即時停止審批單程証
刻不容緩

要企硬 ！
停止輸入大陸人
唔好比人轉移視線

啱呀，咁樣畀啲北佬北姑無止境咁逼入黎真係多多地都唔夠裝

搭親地鐵見到啲撚樣都會開聲屌柒佢地
以前仲會驚會唔會俾人拍片放我上網
而家直程躁撚到唔該借借都唔想講
一開口叫啲蝗/廢中死撚開啲

仲有七年簽證真正審批權

出街其一 坐巴士小巴最驚同BB仔小朋友一架
一喊一嘈我就好想大巴打撚死佢地 想靜靜地坐下車都唔撚得

出世到宜家都住北區，睇住所以野變
以前上水上火車一定有位坐，行落街食個飯都好舒服無乜人
宜家真係完全唔想落上水，去到全部一車二車成條路比佢地用黎放喼放貨

次次出街都覺得就快陸沉

廢老$2 坐過海車
坐幾個站就落車，大佬呀，我要返工架

特別係女人

仲好多情侶係度卿卿我我

唔知有冇人講過
屋村單車撚

d 老母帶住個仔踏單車,
個屋苑掛晒紅色banner 寫住嚴禁踏單車
仲又踏到扭下扭下撞到人都唔理

依家落街見一個就踼一個

仲有成班扯住你一係叫你幫下動物幫下小朋友幫下老人家，一係問你買唔買樓

係呀 每日150個新移民都係港女批入黎

依個真
做左40幾年野d廢老仲未儲到錢請司機渣車 好打極有限，好心就縮返係自己條邨度啦 係要4圍去話比人聽自己幾咁失敗、d仔女幾咁不孝

香港年輕夫妻拖住個b 當自己大晒
師奶/港女唔識就人 摺摺聲
廢中拖住個蝗婆
廢老妹下妹下

行出街真係好辛苦

唔輸入中國人，香港人口老化仲勁呀！

多人盡量唔去，實燥底

唉 原來唔係得我咁諗
人多真係好撚辛苦
不過香港都無得救 唔洗再講廢話 等人口爆

竟然無人講旺角個堆嘈音滋擾
阻街不在話下, 開啲聲又大又嘈
唱撚埋啲支那歌, 成堆廢老廢坑圍係度聽 唔少支那人
仲有班痴線佬又係咁鳩跳
完全談不上係街頭表演, 更加唔好講呢啲係文化
班友霸住個地方當正係自己買左塊地咁撚樣
仲有班鳩嗚團 好心跟隨返個時局轉變 你要做民主自由既宣傳無問題
但唔應該用黃傘日日擺街 好難吸引到人去睇

盡量放平日假期 六日翻工 爽

根本同黑勢力掛勾 人地有人收錢㗎

環境差 多蝗 交左稅d福利俾蝗拎晒

唔怪得本地人唔願生仔

趕時間真係最憎低頭撚，行得慢之餘仲要唔睇路，仲隨時會停低 特別係d c9

根本全世界就太多人

外國除左d大型活動邊度好似香港咁逼

發覺e一年幾日日都不自覺黑面

狗鐵繁忙時間大把呢D撚屌,拎住部電話妹下妹下咁行
就算夠位pass佢地,都要特登撞佢地一野

假如嚟次人口大清洗會唔會好 好多
利申 完全唔想發生 純學術討論

[size=4]大[/size=4]

條路本身有位俾我過之後前邊個呀嬸係度左搖右擺 個下真係好想兜野推佢落地

香港真係人太多, 連基本行路都難呢d 都係表面野

實際上求職競爭大到仆街, 就算下欄工作都個個低價做爛市

結論係人多左連生存都難左

屌啦5毛
咁香港政府應該係做野鼓勵香港人生育
而唔係搵d外人黎就當交左數

香港

我都好認同上面巴打講 非必要唔會想係香港洗多一分錢
因為香港咁既地方又多大陸閪 生活質素低到好似禁住你黎搶
全部商場都一鳩樣 有錢人只係當你生財工具 點解仲要洗錢係佢地身上?
除左食住行基本需要之外 其他足夠就得
一係唔洗 要洗都唔會洗係呢個鬼地方

只能講近幾年香港人壓力真係大左好多，其實有邊個想燥底⋯但生活環境影響⋯可悲

我o係庇利街返工，日日返工都一車車豬咁..
好L煩，我崇潔街個站等巴士出去做野..
我要行到出馬路，大大聲講唔該謝謝都唔撚識行開囉..
正仆街黎，我唔想講大陸話，呢度係香港黎!!
就算我唔識日文、英文，都會學識すみません。excuse me 啦下話!!
樓主開左呢個po，我打字描述都已經覺得燥底

琴日上山頂諗住影下相 排隊果陣好多支那 仲要一家大細黎挽 仲有bb車 好心佢咁撚細個就咪帶個細路出黎啦 想一個個掟佢地出窗口

不過燥底還燥底，嘈起上黎一定唔好郁手，特別係對住d老野

人太多 易燥底
好自然心情成日都差 所以呢幾年周圍係街都多左咩爭執嘈交

街道擠迫自由行也是其中一個原因
屯門元朗通處都係拖喼大陸人
攪到西鐵 輕鐵迫爆
由深圳搭幾蚊巴士就到元朗屯門
假日就來行街行商場
變相香港變成深圳一部份

家住粉嶺，以前好鐘意落上水

依家，唉，成條街８成都大陸人，一車二唿三人行咁

痴鳩線，商場一係金鋪一係賣藥

香港

雖然同意
不過都要講句挽你老母架喇

係
近年真係出親街都躁底
我以為得我一個係咁 原來唔係
幾乎每一刻都準備屌人 去到邊都有啲人好撚無品
其實太多人呢個問題真係好嚴重
太逼個人會開始痴線 香港已經唔適合人住

咁既社會 遲早迫到d痴線佬玩隨機殺人
不過到時應該一個二個渣機影都唔會走佬

係就正

d 留言個個都睇晒， 未試過咁有同感

老化好過支那呀 死撚哂仲好啦

政府迫到我有仇恨社會， 記撚住香港人冇晒同情心架啦。 咩捐錢幫人果d, 唔洗指意。

認同
我以為係我個人特別易燥，點知個個都講中我心聲

對住呢個所謂嘅家 搞成咁 躁係必然

邊行邊玩電話死全家

我條女話我好冇家教，好冇風度， 周街鬧人。
我認真諗過究竟點解會咁燥底， 得出既答案就係人多迫到我痴線

加上依家夏天咁撚熱 個人真係會燥好多倍

七八年前已覺得開始逼, 同周圍人講話我痴撚線。

屌你老母人又多，條路又窄
啲人又唔撚識行路，打斜行
再唔係就成班廢老一字排開慢慢行
又有師奶阿叔一邊篤手機慢慢行，行行下停撚咗喺路中間

捐錢捐血都唔會再捐
費事益左班蝗蟲

過馬路都試過途中停係度

都on撚9

後生都多

不過多數mk同文青格

香港人咩都咁急，自己迫痴自己

唔怪得香港周街痴線佬
人多地少路窄，個人都容易變痴線

呢個分化就係唔想你地團結
公民意識進化係會有利他主義

極權政府係極力避免呢個情況

好矛盾

880萬

唉 到左星期日仲衰 去邊都多賓賓 近排仲要又熱又焗

香港迫到一千萬人都得呀

以牙還牙
以閪報閪

但有時以偏概全

誤打好人就慘(你話香港無好人，咪以偏概全囉，少都唔代表無)
自身都變左惡意傳播

無乜野街都唔想出

淆底獸

一有人塞住條路就好想撞開佢
想玩gta

星期日想食個午飯又俾賓印佔領

包容包容
廢老兩蚊搭車 包容
南亞狗 新移民搶資源 搶房屋 包容
賓妹霸街 包容

到底有無理過原本的香港人？

以前得中環有賓印， 而家全香港都係
係咪要改下政策， 請賓印都加稅

diu 走去搵人報警
2個都柒能到
冇諗住開打就唔好撩事鬥非啦

都好既，來來去去果幾個地方，至少仲有得避；如果十八區平均比佢去勻哂既話，香港人真係慘過日日含撚

屌你老母而家多人到五、六、日出街食飯簡直受罪，尖沙咀求其入一間都話要排2個鐘

新移民都已經均哂十八區

移民啦，香港真係唔適合居住，只係for你搵夠就走

移民自己咪做擾人地方一部份

你都弱智

5毛？

點解係自己既地方
比人入侵係要自己走
而唔係趕走入侵者

好多5毛

我相信越嚟越多人係咁 大家都厭倦左香港
盡量慳嚟去旅行透下氣

加埋天氣熱 響街燥底會加乘x1.5

出下旺角 荃灣就見到通街都係賓印訓哂係到 垃圾又唔掉。無教養民族

坐屋企 唔出街 有需要先出/online shopping 就係最好應對方法

要屌就屌班仆街中產引狼入室

日日舉啞鈴練大舊三角肌~

有得走真係好快啲走

搭地鐵永遠爭上車要落車嘅畀人返入去

點趕? 遊行示威集會?

呢幾年唔知點解就算係工作日，街上都有好多人

絕對認同

完全五毛口吻 冇理由唔block你

btw唔係個個國家都好似香港人咁林善
移左民小心人地當你chinese搞9你

一個連上網自由同人權都無既大陸哩係度結論

企得咁撚後就咪係前面啦

我上次 係街 燥到 大叫左聲 ： 睇撚左呀！

跟住我行得好舒服 成條街嘅人 讓我行先

即刻啟動立法程序
立即停止單程証審批
立即遣返所有難民聲請既南亞人
立即收緊移民政策，停止批工作証比落黎買大學學位既蝗。
立即大幅收窄自由行數目，按現時數目-50%
立即停止賣樓比蝗。

網上無敵

現實就167

人哋怕你青山出嚟搞事咋

唔係有人拍埋片試過冇乜用咩

最撚燥係大家都一齊係條街逼緊 人又多路又窄 想行快啲都冇辦法 但後面啲大嬸阿叔趕撚住去投胎 死都要用手推你背隻想你行快啲

屌 根本係我想行都行唔到 但佢就係要死推爛推 真係火都黎

最撚恐怖係係安全島過馬路佢都夠膽死推鳩人出去

利申：住大西北 條街日日都咁逼 比人推既事可以話係日日都會發生 所以寧願出遠啲去荃灣紅磡個啲遠既地方都唔想去一轉近既元朗大馬路

仲有成班 菲印蝻係到&@#%
瘋狂自拍同Face Time

搭叮叮落車，有條排骨仔行先埃係司機後面塊牆等落車，我就直接行去出口等拍卡。條友覺得我涉左佢個位，係我拍卡果時扮失足一野撞落我背脊度。落左車，我比佢行先，咁住一路(扮)跟住佢，一路怒啤佢，條友就嚇到一直回望，一路暴走。

而家行街逢係比人專登撞到，我一定讓佢行先，然後(扮)掉住佢尾，見到佢地心虛又撚嚇死d樣真係心都涼晒。不過噪還噪，唔好專登撞女人，佢一叫非禮/搶野，你就水洗唔清，即時玩完。

靠個班議員?

有次係中環
我等緊啲車過
有個廢中無啦啦係我後面撞一撞
明明本身已經冇乜位
係都要塞入嚟
好彩我平衡到
唔係我差啲捲入㗎大貨車底
佢過馬路嗰時我即刻屌柒佢
佢就急急腳走撚咗

認真呢家香港環境無人會幫你做以上ge嘢 問下你自己 都係鳩up多...講就容易 趕走入侵者 靠你？自問無能力改變香港 唯有躝屍格路

你有無去過外國？ 香港係移民態度上d市民算係好強硬了 我唔係話官方

我以為自己有病
見到大家都躁底 覺得自己正常返

蝗蟲死全家

你都on9. 有d野唔係一朝一夕可以做到
但一定要攪清楚事實
身為土生土長既香港人
一定會想香港好。
以上既野今日做唔到， 唔代表走人就解決到
你呢d 5毛撚會明咩。

你返到屋企見到你老婆 老母 家姐 細妹比人姦緊
你會講一句改變唔到就唯有躝屍格路
5毛既羅輯真係好難明

可能你呢d

咪block左佢 係你黎？
不如你去問下你移左民同回流返黎果班fd 佢地個comment有參考價值好多

見到香港咁，個個都有病啦

人地進步 香港退步
多撚謝咁多位狗官

最閪班大陸人黎完香港後，返到去大陸就柒香港人乜乜物物，過多半個月又再落黎掃貨之後又返去柒香港人，不停loop

番工地點喺正旺角尖沙咀銅鑼灣依啲地方慘過食屎

朝朝九龍塘轉車都燥
人又多 啲含家產又扮三文魚逆流而上 阻撚住
仲有啲蝗放暑期拖住個死人gip番大陸
屌你老母

狂躁咪係你地呢d lo 郁d就人身攻擊 屈人五毛 係人都讓路比你啦 你咁癲 你講到咁悲壯又唔見你上街暴打大陸人 撞鳩廢老你就叻...BTW 你講到將來就可以做到咁

我情緒差唔多
不過係比屋企人鬧
出街啲撚樣撞到我唔撚講sorry
我屌佢兩句就變左我錯

住油尖旺區真係慘過食屎
原來唔係得我一個覺得香港近年逼左好多
好想快啲移民走

個五毛唔理我

奉勸各位
見到五毛block左算
唔好同佢地嘈
只會轉移焦點

唔好移民啦 一陣班躁底撚又話你 做咩唔抗爭ga啦

你都on9. 暴打大6人就可以做到上面既野？

咁你咁躁都無用啦

唔好理佢啦
佢騎劫緊個post

算撚數啦呢個鬼地方

條撚樣移民左去澳洲係度講風涼話。你話抵唔抵屌
btw 已block

香港講就講常住人口有7/800萬.
但活躍既人口會唔會可能講緊3/4千萬?

應該有1100萬 3 4千萬就誇張d

好多阿叔鍾意撞嚟撞去
我會推番佢地
已經好多似爭啲開拖

假日既元朗大馬路無得輸
啲廢老/蝗/蝻多到條街行唔到

係港島區返學又係食得屎
明明3-4點放學都可以勁多人
地鐵同巴士都要同人逼

紅磡灣嗰邊都係
除咗蝗仲有蝻

兩三年前仲撚癲

每日150蝗

人多車多路窄
公園坐滿廢老，隔離又一堆支那人拖喼分貨

出親街都要左閃右避
啲蝗成日都行行下就停底
仲要係啲馬路/電梯口位
次次都勁燥

我以為係我eq唔好，成日出親街都好忟，多人得嚟啲人又無乜禮貌，搭地鐵無話識讓人落咗車先，亂鳩咁迫入嚟，忍唔住真係會屌鳩佢地

完全明白

人已經夠多唔在講
仲要好撚多都拖住Gip 拖住BB車 一家大細打橫慢慢行
ON撚柒鳩
成條街就係比呢D人塞撚住晒

星期六日行個商場 好似去左書展多人到嘔

抆還抆，操還操
遇到有禮果d咪省埋一份

而家香港已經淪到做正常禮儀比人投怪異眼光

多數係d大陸哩同廢中投射

仲有禮係難得

反水貨，佔旺佔中收晒皮
仲可以點？

香港人俾689玩到還唔到手

而家入到商場聽蝗語仲多過廣東話

無撚得搞架喇，移民啦

對白鞋着左一個禮拜已經比班仆街踩到黑哂

咁仆街
不過日日打rugby咁 撞黎撞去

而家啲細路廣東話都唔撚識聽

我坐喺月台唔夠五分鐘
已經有兩條廢中輪流坐隔離開行喇叭玩電話
一男一女，一個玩Candy Crush一個玩tsumtsum
屌你老母我等人啫俾我靜下得唔得呀

燥底到爆 一路行一路屌佢哋老母

就係想你地有呢個感覺

前幾日搭地鐵 有個蝗廢老拎住一大袋嘢坐低 無幾耐佢隔離個人落車走左 佢就放左袋嘢落隔離位係度執 架車得返蝗廢老用帶霸住果個位同埋再隔離個位 跟住有2個香港人上車 其中一個坐低左 另一個企係隔離明顯都想坐低 一直啤住個蝗廢老 但個廢老都係旁若無人繼續執
咁我以為佢執完就會拎開個袋喇 點知佢執完仲係放個閪袋係果度 塊面勁閪勁事不關己咁
個袋仲要係大陸雜貨店大紅色盜版Micky mouse殘體字啲環保袋

開聲屌啦

exac7ly

痴撚線 我都覺
啲老豆老母好撚中意係啲多人嘅地方拖住勁細粒嘅仔慢慢行 條街已經多人到痴線
有啲商場勁細勁逼 想行入鋪頭睇野都比啲bb車阻住曬 佢地好似當咗架bb車係超級市場車咁 慢慢推慢慢行
仲有去到邊都有on99蝗蟲 廢老廢中
最撚叻就係狗衝上車 未撚落車啲人就比佢阻鳩住曬
荒死上唔到車咁
垃撚圾 見到咁撚多人已經唔撚想出街 真係痴撚線

連叫雞都人山人海真係屌你老母

所以日日唔出街

真係多得成人台個post

ON9
你以為自己玩緊 SIM CITY 禁個制就推政策呀?
政府睬你都有味啦
你都係死返去做暑期作業啦

Link

我以為我年紀大左.... 個人脾氣都差左....
原來成個城市既人都有呢個問題.....

無錯 最撚憎又最撚黑人憎就係呢類人
真係多數女人先咁 女人都想照打

on9
你估你唔出聲就唔係事實呀
你去含撚啦

果班領隊又係有問題
控制下班蝗蟲啦....
你地要搵錢ok 不過唔好影響我地
我都係要行出馬路.....

導遊係大陸人
領隊係住夠7年的大陸人

有次係偉恆昌果邊有個細路跑左出大馬路玩
果度有排巴士站
d巴士佬唔敢駛埋站
蝗母大叫「快回來！警察要罰錢的！」

住偉恆昌真係好慘
日日有蝗係樓下

我條女又係屌鳩返我，佢成撚日都話讓人，條街咁撚多人我唔撚洗行呀？！又唔見其他人讓我？！啲女人都on99

每年靜雞雞入幾千萬自由行來港 見堆中港團戇鳩鳩咁被坐車來港旅遊都幾慘

香港已經變左中共實驗城市? 高鐵就係「死亡末日列車」?

我爸爸說是近廿年香港不停退步 97後開始

上咁耐高登 連登
最有同感嘅post

究竟邊個可以點做
可唔可以還返個香港比香港人

好撚無助

其實香港係咪有自主出入境審批權力, 唔收返單程証審批都有權唔俾單程証持有者入境?

就算中環都已經好迫
仲有啲死肥婆好鍾意打橫行
呀住成條路

星期日出街真係受苦
屌你老母同人撞足一日